# LyncLogWeb


## Описание
Скрипт для просмотра логов сообщений Lync 2013

## Версия
Версия 0.0.1

## Версия python и библиотеки
  python 2.7
  
  pyrtflib - http://sourceforge.net/projects/pyrtflib/
  
  flask
  
  sqlalchemy
  
  Для запуска в Windows в качестве сервиса pypiwin32